鬧得好，越來越多人覺醒了

呢個世界已經癲咗所有市民都要出嚟反抗

呢度要人!
事緣，nba火箭隊總經理因為發表撐香港人言論
依家正被中国5毛瘋狂欺凌及攻擊
係香港人支持民主自由既，有Twitter 戶口既，請去幫拖!